希拉莉：願我們與香港一眾努力追求民主的人同在

May we all stand in solidarity with the people of Hong Kong as they speak out for democracy, freedom from repression, and a world they long to see.
meanwhile，侵侵：拿！自己醒定啲執生啦

尋日記招 路透問柒婆係咪已經喪失自主權
佢係咁迴避，最後要撻「港澳辦對佢嘅管治仍有信心」
究竟黎緊有啲咩契機會俾佢哋睇到香港失去自主權？（嚴格黎講政府當下仲算正常運作緊）
美國國會9月取消同香港關係法嘅機會大唔大？
點睇

自推
真心想聽高人見解

自推2